[807]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(371)大天使金玟周0205生日大快樂

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次朗巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]IONE日單教學

1) 唱片：一共15個版本
收錄詳情：

【通常盤】：生寫 (全12款隨機送1款)，SC應募卷 (通常盤仲有個野抽，叫個別message卡，中左要去16 17號會場由mb親自俾你）
【WIZ*ONE盤】：生寫 (全12款隨機送1款)，擊掌會 (個別擊掌會= 1隻, 團體擊掌會= 4隻)
【單封】：同單封一樣成員既生寫
【CD BOX盤】(12個成員單封 + WIZ*ONE盤)：個人簽名會，全員簽名會抽選
通常盤店特 (共七款貼紙)：去指定鋪頭買先有 (詳情：)

啲活動點抽?
截曬止啦 等下次啦

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

牙周生日快樂！

蛙蛙生日快樂 祝你年年都咁靚咁蠢

蛙蛙最高

屌我一直以為會係佢開
平時都係首推嗰個開

又係裴巴開返

Lm
為免我十一點已經瞓咗
提早講聲蛙蛙生日快樂兼出道100日快樂

打lol遇到個咁嘅id
lm

第一頁黎明之蛙蛙生日快樂同各位CSL生日快樂

呢度個個都撞裴巴
裴巴生日果時邊個開

lm

CLS你又知我幾時生日

到時連環車禍

官配cp飯巴

weibo有新年快樂片

我係同順圭
diu佢今日話我哋係短身CP

蛙蛙生日快樂
生日前誔生櫻蛙情侶

牙純is watching them

放低個名預祝蛙蛙生日粗卡

你地係差唔多高既...

追住佢黎gank

講定先 蛙蛙生日快樂

好mean

櫻嬰娜元

清真波肥

讌F油蛙

都仲係高過佢

151？

屌諗諗下我明明都只係差1-2cm 160

隊友嚟

吹奏蛙未

出道100日.......

唔關我事呀
唔係我開po

最後都係冇加

160？

咁都俾人笑短身
我都差唔多高 都係唔現真身好啦

拿
飯巴話短身CP
我係話差唔多高
2樣野係唔同架

男女朋友紀念日咩
幫櫻蛙計100日就差唔多

新po準備慶祝蛙生日留名

出道100日好有記念價值，btw櫻蛙捱到100日咩

今日已經無了
大小天使復位

做咩改名

蛙蛙生日快樂

看著珉周被別人摟摟抱抱，小櫻花終於發現原來自己愛著珉周

蛙冇食燒肉？

은비 x 엑시

權F x EXY

邊幾個去左迪迪尼?

99’s + 奶

仲有膠真

膠真係強行加入99s

爐石b

呢個係咩黎 美波同惠里都有

大天使生日快樂~

留名,大天使世間第一

行年宵賤過狗留名

是ipad

屌你

躝啦

收返收返

真相總是...

目測 同彩源決戰 五五開

咁快想俾人開年

我由年廿八比人開到依家
慣左啦

炒高朱車個條友正仆街黎

茄蛋咩事

星期六me中金多寶既話，請五位巴絲一齊去FS

留名

星期六me中金多寶既話，請十位巴絲一齊去FS

有無買權f奈子隻豬
我搵人幫手買左

如果我獨注中金多寶
連登報名者全請去FS

咁快玩到咁大
好難接落去wo

仲有包場Con
包機黎香港
自己開間公司請佢地黎香港活動

玩到咁大？

Lm

支持

幫大家開個靚年

活動只有連登仔出席
得11位成員會黎

迫到仆街

屌，走左冇買到公仔，
你地唔係話淘寶仲平咩

淘寶係平啲 但無實物睇

如果有幸入fs一定當面車襟章落佢度

搵裴巴上台對住佢講哇屌

成箱倒落枱面，執喇八婆

蛙蛙生日快樂lm

今日老母同我買咗2注六合彩
我係咪都要落賭
如果我中
買100隻下隻韓專喺MK c出口派

包唔包小卡

LM

全新韓專

金珉周生日快樂

我蛙大天使生日快樂

神仙 真清純蛙 留名

Cap圖先

lm 中咗 我買起油B份約再送佢去yg

南爺支棒棒好長喲

其實我準備左205張相嘅金剛棒

牙蛙生日粗卡

po啦

開新POST囉

我已經俾好多人知咗我個連登名

蛙蛙生日快樂
奈子有野送比你

生日粗卡

精神番嘅高朱

生日快樂
多啲撚小天使 多啲望住iPad笑

蛙蛙生日粗卡

我老婆minjoo生日粗卡

小天使仲嬲緊 今日喵隻字不提蛙蛙
蛙蛙前日封喵

你

櫻出動埋握手技能 小天使要發下力

蛙生日快樂留名
생일 축하해

又係老婆
例牌都要問 肯找數未

生日 加 新年
Make it RED!!!

izone 入面有11個都係我老婆 柔b係sp

你真識食

改完又改，改完又改

你想點？

本田大師加乘

你真係識食

聽日除咗SR仲有咩睇

偶運幾時播

2月5 2月6

好似出左音源

想奶仁美個隻

香港得mv

想做「偽」清純奶哂所有人果隻脾

唔經唔覺已經過左咁多活動

幾時有

佢哋啲腿都好正

我娃生快

Spotify

牙純本身都有脾

未有

係咪要換區

佢鎖左係日本就冇啦

大天使蛙蛙生日快樂

可唔可以轉區

urbanworks自家出嘅祝賀蛙生日相

蛙生日快樂

新年快樂

裴巴喵幫我開個靚年
新年快樂

笑死

各位巨巨新年快樂
身體健康 繼續追星

我愛奶粉 青蛙 櫻 彩元

恭喜大家抽乜都中本命 要乜飛就中乜飛

未出

urbanworks有冇進展

新年快樂
我愛牙純牙櫻小天使

有乜進展

冇呀
之前又話破產又剩咁

有冇韓文歌高手知道背景首歌係咩

咁多位手足新年快樂

新年快樂
就快又可以爆碟

近排又好似冇乜關於urbanworks嘅新聞喎 可能我冇點留意

呢度有無人派利是

飯巴話派比我

10cm stalker?

去裴巴屋企拜年

新年快樂，祝各位爆日單都中本命
kkbox 上市了

自私

吹呀
你咁撚仆街

Spotify上線

叻仔，新年第一爆粗

屌你成日針9我

恭喜成為第二個

唔該晒

好撚嬲
以後有咩事唔好搵我幫

大家新年快樂

第一首聽

我係咁tg你又唔應

睇黎各位都係急不及待想開年

要唔要銀仔呵返

老馮秒回咩ching

尋晚夢到

未到赤口大家已經響依度開年

你見到我我比利是你又點話
赤口嗰5個除外

地圖都搵唔到既地方 我無能為力

遲咗 蛙蛙生日快樂

依張完全係14歲嘅細路女

可能你會喺條街見到我

又要loop了

初3比我

理撚得你係咪赤口

應該信和機會最大

你望真啲樓上啲quote

星期六唔出

利是可能會隨機封入一張油B小卡
你會中嘅有
50蚊紙
20蚊紙
10蚊紙
油B小卡若干

收到裴巴利是就夠去fs

你有碟係我手,初三派比我

屌你咩都話咗赤口嗰5個除外

都估到會有油卡

嫲嫲我要2封

係封都係嫲嫲封先啦

可能仲有禾豬生寫一張

應該最賺 攞去放比妹妹就fat fat

赤口個日你唔比我地圍都偷笑啦,仲想要利是

拎禾珠d陳年店特派

難得有新歌

.....

屌你係不器用太陽嗰張啊

咁嫲樂係咪即係會封比我

我發覺我第一次聽ケンチャナヨ
正唔正常

正常

test

我單曲循環

要去13樓捕捉你

貓個首真係好好聽

痴線谷既食物鏈底層,吉祥物五葉草

嚇死
btw副歌有啲熟

單格來 ?

有睇過呢條片就聽過

同類們

改完 但好似save有問題
Ps test嗰陣無事

btw裴巴竟然仲未訓

spotify?

今次真係爆大冷乜都有

算唔算燈左？

櫻蛙第三日暨蛙蛙生日暨出道100日暨新年快樂

你知飯巴幾鬼大力
一隻手指都捏死人

你試下比佢夾就知,唔夠揪

係咪要初三追住佢攞

覺得ご機嫌サヨナラ好似細個去機鋪打Jubeat啲歌咁
猫になりたい好正

佢愛你先咁細力咋
我？

跟哂時間排

Yes

個個都ご機嫌サヨナラ

我都覺得係
不過其實都ok

呢首最好聽

可以咁整晒11個

波子

瞓前聽下想做喵

test2

郁到

唔搵都唔覺咁難搵同框

終於
但個字型唔多掂
係點整

ho ball

之前好似話放左落drive?

殘巴期待你319個template

啱啱睇嘢
發現啲人嘅思維好似係
你冇睇開嗰個站你就唔係個idol嘅飯
咩料
即係我唔睇支那啲娜B站我就唔係娜B飯

TEST

跟埋色

第一幅係女巨人

飯個IDOL關個站咩事

字型點做到?

唔明問咩
照改之嘛

赤口早咗到

我個 我愛 同 彩讌 兩pair唔係好match
好似無咁圓潤
我只係用左細明體 內光暈同筆畫加重啲色
但都係唔似

key彩演/蛙落隻手到

你改埋個"我愛"未統一返LOR

天才

我淨係知好多飯站仍然講緊聽日出日專，日乜野專，究竟佢地有冇認真知道過出乜類型碟架，定係佢地以前追星冇追埋韓團去日本嗰面架

一開始我都以為Single 係 單曲
但日文Single=韓國迷你專 搞清就分到

全部一齊郁好療癒

1 2 3 5 8

要幸福喔

劣製 唔改啦 好難

其實點解要咁執着去分single同album,係因為oricon同billboard,佢地都係獨立去計銷量而唔係好似韓國咁將mini album 同album合併計算

期待聽日順圭算啦

太強了
我全都要.jpg

Ione國語拜年

講返出道100日粗卡先

上面係櫻奶娜元

呢個係純真奈美
下面係讌權 蛙 慎入

奶粉同娜b真係講得幾好

瀉碌騎~~~

生日快樂呀珉周

晚安各位

新年快樂
我愛奈子

好正

In 塔巴 we trust

一路轉佢 一路話愛佢

轉者愛也

起承轉奈

You know, all right
I'm selfish
I know, all right
I'm selfish

深夜lm

各位巴絲打新年快樂 ，蛙蛙生日加新年快樂

新年快樂咁多位 我min都生日快樂

咁多位巴絲新年快樂
啱啱行完年宵食完早餐返屋企lm

我蛙生日快樂

早

好綠 好多蛙

向尾哥公然處刑

女飯咁早到

新一年 祝福各位CSL:

膠力財力痴撚線
真心祝你過肥年
愛情事業都咁堅
我就祝住咁多先

早起的飯有ione見

又食

推上說早上6:45已經有20多個味噌丸在澀谷的丸團pop up store (期間限定店/快閃店)排隊，而開店時間是早上10點

另外，在澀谷109到處都看到丸團的大型廣告，真帥 !

恭喜發財 新年快樂
小智喺度祝大家追星順利
細嘅快高長大 學業進步
大嘅財運亨通 横財就手
大家身體健康 萬事勝意

fromis_9 & IONE
長追長有

pop up store有mv播

#金采源[超話]# [心] #天使少女金采源##金珉週0205生日快樂[超話]#
190204 官推更新
to 珉guri
珉週啊，嗨，我們第一次見面的時候明明兩個人互不關心，不知道什麼時候變得這麼親近的呢。為了接受我的淘氣，你實在是辛苦了。很感謝你但是其實你也比想像中愛開玩笑。我雖然沒表現出來，但知道我是喜歡你的吧？真的真的生日快樂，以後也要接受我的淘氣，愛你哦
珉青蛙/蘿蔔
翻譯by越限

#李彩讌[超話]#[米奇比心]#李彩演[超話]#
【190205/翻譯】

官推更新給珉週的手寫信李彩讌Part翻譯💙

翻譯：寒澤
「請勿以文字形式轉載」

好似幾正喎

安豬豬...

櫻

無晒

撚知咩

支人邏輯

一向佢哋啲邏輯喺一啲位都係幾奇怪
真心好多都好KY

最右係通常盤生寫？

話說好似冇人講喵嘅？
清純咁cls

靚到

猫になりたい個mv好似好多近鏡

留名 星期六櫻又打機 0kills

岩岩先睇到 迪迪尼玩得幾開心咁

又0kills 渣~~~

留意Duos

係

都係0kills 好想同櫻連線打機

#安宥真[超話]#🍇#安兪真[超話]#🍇#安宥真出道100天快樂#
【官方】珉週生日手寫信翻譯
To:珉青蛙 珉週姐姐♡
你好喲 是可愛的妹妹兪真
已經是姐姐的生日啦總是以正確規律生活著的姐姐有時候真的令人尊敬哈哈...現在是同校上學的孩子請多多指教.作為室友會給予很多照顧謝謝呀以後也好好地在宿舍生活吧♡生日快樂♡I love you

©official_izone
翻譯/牛蛙

+1

過咗某段時間啲人就會開始唔post只係自私睇 同我一樣

feel唔feel到好勁既氣
我執到一大半睇一睇...
怕且蛙圖要分兩段po
一個回覆唔夠字數po晒

平

係鴨呀~

Ig 差啲認唔到膠真 化咗妝幾靚

初一就想開年?

我讚緊你喎BB

想要

女飯
btw死八婆唔好再痴埋我hi到好唔好

唔係無限流量既手機用戶請小心
開始po圖...月頭就要大家爆data

彩元

清純

HI

娜B

奶粉

彩讌

膠真

靚 就唔認得 咩意思

櫻

蛙(第一次po圖po到爆字要cut做兩part )

蛙

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

咁你慢慢嬲

完
我而家好驚櫻生日我手都斷

想做鴨

又係佢呀

近到 又係勁多女飯

你現時自己肯做鴨

望落應該冇伏 好似幾好味咁

佢地去邊 跑緊外業務

應援色

中間兩個睇落好正

近到

係日本宣傳緊

Shibuya 109 pop up store

蛙圖海正

雜果賓治

開始攻飲食業

唔知會唔會用個好似雪糕筒嘅O黎設計應援燈呢

個stuff好似推地鐵關門咁推佢地

膠真載眼鏡真係世界第一

中間

攻乜鬼，呢D米又係48,46宣傳技倆

izone cafe

可以好似bt21咁出個11one

貓個mv好似拍得幾靚咁 外景無咁輸

如果係韓國，真係出硬事

未見過肥秋嘅團咁好資源，未出道就已經瘋狂上雜誌，宜家又pop up store
肥秋爸爸

真係好多女fans

好少事啫

係韓國推曬班飯落地

11隻色溝埋一齊實冇死，btw枝手燈可唔可以快少少出

全條片都係女fans叫聲

彩演最後摸左個女飯隻手
咁就已經慳左張拍手券

其實都算克制

幾時黎摸我啊佢

cj 背後出錢課金
肥秋就出錢+出力

肥秋：我愛izone

[世界大事] 突發! iz*one隊長權恩妃(牙權)做節目期間撩鼻屎!

應該櫻係見得最多大場面個個

癡線好正
彩演瘋狂摸手仔
仲識叫人低調d

我淨係聽到啊源d飯已經痴左線了
Kawaii

奶粉真係好高

我聽到係鴨飯最勁
有人喪嗌鴨個名

係咪又高左
奶粉同櫻個差距 依家好似仲勁過 膠真同清純個差距

on9仔仲要痴個野上額頭
幾時到我有機會俾佢摸手仔

等呢度痴線佬有齊SET

用利是錢去課金啦

利是錢得1000蚊

希望中櫻set

好qq呀，叫人低調啲嗰下好charm

我經理封左5舊比我
嚇到我望下係咪真係比我,屌又真係寫住我個名
今年咁好死

搵波台手足幫手

彩演

Upload Compress咗，Pantone個數矇到

佢呢排好hyper

手燈是咪要來啦

隱約好似聽到有人祝蛙生日快樂

me準備好了

聽到都覺得係7成女飯

shut up and take my money

line music

唔係

隊野紅 唔推得既咩

最早攞到嘅碟竟然好似係姐姐嗰到
船木巴要成17號先有
順圭嗰到又唔知hmv幾時到

燈神...AMAZON同HMV都到左轉運到
等寄HK

2019.02.05 Tue

IZ*ONE 🇯🇵 Debut PR Truck in Shibuya

小弟窮

你依個logic有啲特別
奉旨比你攝入去㗎咩
AKB隻碟嘅歌係成個48嘅人都爭攝入去
本身已經要分位比分團
本家都已經係越嚟越少位分到
今次仲要係必然性坂道AKB已經佔咗2首
指原畢業又攝咗個
AKB自己就唔洗推次世代㗎咩

個gif好治癒 loop左幾次

對肥秋黎講小意思啦
大大話話都兩年半
唔谷等幾時 12人分幾團出去瘋狂洗廣告都仲得

#FFFFFF

Release of the Official Fan Club logo for WIZ*ONE🎉

WIZ有奇才，魔法師的含義，粉絲是守護IZ*ONE魔法般未來的魔法師，同時包含著IZ*ONE和魔法師粉絲是一體的寓意。

明明個名本身就係hea出嚟
依家講到咁有含意咁

次世代有禾在石

好彩都仲話有矢作妹嗰啲衝到出嚟
唔係就

個名求其度就咪講好有意義咁喇

講次世代竟然唔提禾珠

琴日收到twi嘅email
但我冇睇過佢嘅野

佢係咪睇到你睇嘅有少少同矢作妹嘅關係就推比你

拍拖未？結婚未？生仔未？畢業未？搵工未？返乜工？搵幾多？搵咁少？

新年快樂!

咁直接

熱烈地彈琴熱烈地唱

buy

就算討厭肥秋也不要討厭ione

有邊個會討厭肥秋?
又唔係JYP

講還講唔好餵飯

jyp靚仔過肥秋囉

咁餵第二d

彩元mail, 靚到痴左線

好正
不過仲睇緊牙純張相

另外有人話肥秋咁做會令abk 飯轉去46 同izone 所以好反感

肥秋話攝就攝架啦
Izone咪又係肥秋既人
akb d單曲以前唔攝分團既咩

對izone反感真
但48飯轉推46都唔係第一日既事

做鴨做鼠好過做人

攝乜撚，肥秋唔撚識整多兩隻歌架

你又岩喎

Minjoo ya, 生日粗卡hea~

又無mv又無生寫
純粹食你一首歌位
唔好話akb飯
ione飯都唔知佢做乜啦

為攝而攝

留名等睇吸血論

牙純

我覺得肥秋今次真係多舊魚啦

如果佢出返5隻碟就絕對冇問題，問題就係佢出得3隻碟呢

支持Akb 自己出單曲

唔好預分團 46 izone

好過依家咁幾百人握手保銷量

清純私下影啲相都好正
但影親官方相就無左種wow一聲既感覺

咁想問有冇30萬

官方影正面就更係唔靚
牙純玩側面架

好似未有人po
我同彩元俾利是大家

但就無百萬銷量
唔通叫分家既人握手 但又唔俾位人入選拔
其實問題係今日入ione入得好肉酸

大神
點解你地成日都整到呢d野

平民女神

唉 今日實比人問長問短
依家去緊拜年

真係要講既就係pd飯揀一隻黎買可以唔洗諗

問題咪就係本身已經要攝分團
你依家又等同再塞多一個分團落去
咁本家分到嘅咪再少啲囉
如果係你嘅推可以攝嘅機會你就唔係咁講啦屌
撚唔知挨鬆又係分團肥秋嘅人咩
但係佢嘅碟冇得塞返48入去
分團都仲話要幫握手所以分位比佢
挨鬆依家就係照食但係其實冇實際上嘅幫助
如果挨鬆握手條數咪清囉
年年坂道比人屌到仆街一係因為“公式對手”都照塞
二係佢哋位照食但係唔會握手
係冇mv同生寫啊
但係位都已經食咗啦仲想點

我真係寧願佢一隻得必然性算數啦
搞咁多野

又冇生寫，都唔知吸引到幾多人買

等睇我一抽下尾

由一開始嘅坂道AKB已經唔知佢做乜柒
玩一次冇所謂
但做乜依家變唔咗年年都有1隻碟會攝入去

你睇下nmb 有幾多人握手 又有幾多人入選拔？

握手果陣所有人都係自己人，分資源果陣就話你係分團搶人資源

不過肥秋不嬲都係好多舊魚
一開始好多人屌 最尾大部分效果又幾好
例如組閣 移藉嗰啲

因為愛

係咪又要出返啲坂粉打曬飛機話冇坂道AKB 48就完了嘅嗰張圖
嗰陣都仲話Type E 有坂道生寫同MV
佢今次真係
摶屌之餘又唔知佢想點

呢個又真 當初公佈搞46話係公式對手
我仲笑佢jm9 點知46依家咁紅

最尾個句中肯

組閣嗰啲就收皮啦
冇次真係好
拆咗成隊team4
移走元老去第二隊
生驅嗰次最好笑
唔知JM9

所以Akb 自己出單曲最公平

唔好預hkt nmb ske 46 izone

否則點都有人嘈

奈子表示點解要我踎低

首歌係肥秋家族歌黎喎，有咩咁肉酸

冇通知

本身46同48受眾好似有啲唔同？
上個月乃木坂上節目話出道嗰陣最記得嘅係AKB粉絲嘅噓聲
依件事出咗之後好似唔少人出咗46坑
有曬片明明係為你打call支持你都老屈人係噓你

咁我相信SKE實高銷量過akb

淨係通知咗我

下次ione 攝返首肥秋家族歌睇你會點講lo

記憶中本身係想鼓勵分團先塞佢哋入去
eg玲奈彩迷路櫻
結果之後開始越塞越多
本家嘅位越分越少
到最後係依賴分團握手吊命
想重生最好就係破而後立
直接一刀切
如果唔係永遠都唔會真係延續到落去

咪睇下佢幾時攝囉
如果OTR比我實ok㗎

ig

R頭位就係呢個 唔講以為攝左首係IZONE單曲

等你po

屌

不了

如果我要支持禾珠，可以握akb 或者 ske

咁其實係分薄左分團既銷量

一直都有人嘈

正確

Akb 要返身就一定要咁做

我入咗坑冇幾耐嗰陣已經咁講
點撚知AKS豬到咁

P社
大年初一要幫佢開年

D女呢

佢地而定唔會敢做啦

aks如果佢地有腦就唔使咁煩啦

路過宇都宮

所以愛

2個可能性
1.佢哋諗住吊命就咁落去
2.佢哋見都係咁都係盡地一舖

好似太老餅 sor

遲到狗

睇NGT已經知

好似半放棄咁

[cp]#IZONE[超话]#
【ご機嫌サヨナラ MV】
這支MV真心好看[心][心][心]

Cr.: らん(ねーちゃん)
推特原PO分兩段，我給合一起了 [/cp]

.............

SC大戶?

去個到食埋野?

蛙個樣話你知杯野...

唔知係咪之前話買左1萬隻個位
應該未到晒

彩元個樣都...

新年快樂
兼
仁美喵
屌

好多手部動作
引死me了

堅定？

受教了
好慚愧

咪係，人地AKB飯明明支持佢地新人

仲要真係solo盤

見佢有講送貨d野
幫人代購就一定
但唔知只唔只dc

我唔堅定咩？

我真係睇到心都寒埋
就算台本你事前都知
覺得唔啱可以出聲話改返嘅姐
屌佢唔出聲默認咁
就辭唔係台本只係個MC開玩笑你聲都唔出人哋會點諗啊

仁美個企位成日係鏡頭zoom in嗰陣就出咗鏡頭外面

條片我有睇 睇完我真係心諗你哋jm9
咁樣反咬人地一口都得

外圍人士

彩元套衫幾靚

你真係去追
同我呢D只係係電腦面前PS
邊個慚愧D

想睇貓MV完整版
外景好屈機

應該最快今日就有
啲人攞到碟就會出檔

雖然首歌麻麻，但係最期待呢首MV

今晚6點點都有啦

愈聽愈好聽

上次韓飯訂左1萬隻碟到左貨 好多生寫

嗰個係short ver嚟

安宥真世界第一

睇下有冇人po個full出黎
不過另外個首unit歌中毒性好高
係咁聽

你係講嬰櫻？
定係另一首
另一首個副歌有一種好熟悉嘅感覺

同感
加埋mv應該仲正

Like a cat

貓呀

Neko feat. Nako

年初一lm
祝大家新年快樂！油b遠離大家！

最高嗰幢係hi?

原來係講緊貓

啱啱起身都係無收到通知
點解

新大家新年快樂
IZ*ONE 大發

認真既女人最吸引

祝你見多d彩元

跟排名,應該係清純黎
HI係隔離...

只買不拍

好想要個袋

依家返咗香港 同大家都係一樣

韓國多hi飯

隻色係牙純

唉 真係

見唔到彩讌色 幅圖影到蛙就完

可以影相俾我地睇

祝眾位彩元推見多d彩元豬

我發現已經開始習慣嗰啲好核突嘅自拍

太衝擊
嗰啲唔係影住鼻哥窿嘅相嘅殺傷力已開始下降
大頭除外

我會努力架喇

油b又自拍？

真係變咗做

開得twice就唔可以rest!

佢自拍都係大頭樣

新年快樂呀各位

新年都要我幫佢開年

佢呢張唔係大頭咁簡單
係真係樣衰

依張好好J

好過大頭zoom住佢塊死人面

搞到想睇...
講到咁

油B點解要
想一搥打埋去

佢個主題係叫
死開啦

咁大張貼紙

...我諗住開微博睇下個張有幾樣衰姐

裴巴出手未

痴係schedule book 帶佢出街

sent

生寫齊娜B就算
做乜要一次齊曬成團

諗住痴喺手機
我係透明套

cap ed

依 啲嘢
開咗個頭就返唔到轉頭
一嘢買咗11隻solo就係最好例子

已開定PS
bin圖預定製作

店特？

依家諗返都覺得自己戇鳩
都唔知點同老母解釋點解攞咁多碟返屋企

係
好似係樂天

洗唔洗咁

入咗聖人mode

所以咪叫你日拍生寫唔好爆咁多碟囉

我冇爆好多碟啊
通常都係買咗好似4隻姐

買完四隻 再買多四隻

In 裴巴 I trust
一定全都要

佢講既野結果倒轉先係最終結果

韓專都已經20幾隻啦
今次少左啦

清純啲字

因為已經係11+4

肥hi手字幾靚

HI同NAKO手字真係幾靚
櫻D字已經似韓國人個種"撩"

15隻ok既
到時攞左特典咪賣番兩隻出去

空碟真心咩

特典隻碟唔同？我以為只係多張貼紙

上次淨專都有人放，今次吉碟你估放唔到20蚊咩

你識啲野

打錯喎

我啲淨專都未出

係多張貼紙同poster

咁留番普通通常盤
特典攞起poster貼紙再賣番出去
有封面有碟

竟然放左通常盤最值錢既內封生寫

生死內封架？
仲以為另包添
張生死好似大張過個碟盒

係內封
佢會擺埋係碟入面

由字都聞到陣Hea 味

手字.......

強制開碟

得清純張圖有顏色
又嬴

唔知old news左未 有油注意

AB就內封，wizone 外封

睇到清純心目中既排名
權f最高位

謝科普

係狗

小狗？

後面幾張gif可唔可以整埋仁美同奈子版

得9隻色

塔諾巴好似有整 前幾頁

仲有色帶
佢地係圈外

搵到了 唔該晒

岩岩仲諗住搵俾你

啱啱先留意到個花牌

恭喜發財

你唔係問通常咩?

係呀
我唔知通常同wione版既生死唔同擺法

不過你正常都唔會買劇盤既

Solo盤外封？

有冇old

好似係

西柚站放mail原圖？

依家喺香港 大家都一樣

呢張好正

你都會追既

有高清未

一陣showroom咪有囉

幾多點

6點 好似係

同偶運炒曬車
4點9同6點

希望追到啦

等lin

你偶運都唔係睇哂架啦

識野

偶運梗係等cut

我會唔睇等cut

依個啲味係咪同mintchoco啲味差唔多

淺色果隻會似啲

原來仲有淺色版
啱啱我老豆攞咗我三叔盒朱古力比我食
就係依幾粒嘢

不過深色好食啲

試想像非巴講mintchoco dan既畫面

一陣佢就打死你

你講完我覺得成件事好嘔心
唔好咁啦

佢係咪要派利是

想睇

都唔係同一個形象
cls點解要開啲咁嘅話題
一生妹

元英鏡頭有冇佔一半

有啦
清純加埋唔知有冇10秒

你叫佢做一次睇下先

打冷震

齊人
就你同裴b 一生妹拍啦

我現時自己Mint choco

冇片點證明

你唔係以為你走得甩啊

睇呢個mv對眼好忙 啲pick係齊度
彩元白色嗰套衫好靚

要整張絲名單點名出嚟mintchoco

啲碟真係快到

好快

睇黎真係拍

支持!

真心咩

講下笑姐
cls咩

不過其實真係幾似牙膏味

唔blur想引戰?

其實食唔到朱古力味 擺入口得薄荷味

係咁我食完個口好大陣朱古力味

深色係朱古力味勁d
淺色係薄荷/奶勁d

Fireflies_宮脇咲良個站
2小時前
宮脇咲良💫IZONE
190205 渋谷109 pop up store探店repo
📍位於東京都渋谷區道玄坂2-29-1 SHIBUYA109三層

PS 睡過頭的前線小姐姐在排隊時聽到隔壁霓虹小姐姐在討論櫻花，她們都讚嘆櫻花很努力，真的很值得推呢[鼓掌]
今日份的櫻花周邊已經售罄[跪了]
晚起的前線什麼都沒買到[允悲]

／

幾長左右？

謝謝

入到sr記住dum星星攞avatar

2個鐘

又有人旺角爆碟？我淨係13樓訂左隻櫻

今日 1部+2部 4:45-6:45

諗緊改咩名好

6點半雙開

準備表演通常盤一抽入魂

要登記？

歐洲人你話點咪點囉

我覺得係日本

你好似會去拍手會同個簽

個file幾過癮喎

16號

你唔登記點攞avatar

去1日only?

以為遊客都睇得 登記先

遊客都得嘅
不過你冇得留言同dum星咁解

橙汁 超大

橙色 唔係橙汁

你去m記叫加大橙汁啦

再加啲橙色肉粒

係
17號可以睇情況同你地換生死

即係譚仔炸醬

M&M裝 d生寫好唔吸引
放到實放

OK喎
又見蛙SIR

邊度有得dum星星？

放比我

你特登去大阪

17號返香港

24

直接叫黃金爆珠特飲啦

佢live嗰陣

話說你係個簽邊個MB?

開波

OH
去得開心D

睇緊

代你拍清純手

1秒讌蛙

好撚KAM

小弟拜

佢嗰啲就係唔同直播攞到嘅avatar
我係大叔團嘅avatar
dum嘢你右下角有得比你揀

唔想課金攞星可以去第二啲直播到睇一陣
之後會送星比你

都多ione畫面 頭幾分鐘都兩shot

做乜撚

Ok thx
唔該裴巴

頂
我飲緊

全mc痴左線

你又飲
之前先飲完叫人唔好飲
依家自己又去飲

頑固油推師兄

We are the idol of the world

sana

今年Sana MC
下年Sakura MC

B.I？

挨鬆

YES

如果係波子 個畫面一定好搞笑

油B老公

真B

真B權F

海允

偶運PD 好鐘意izone
播左十分鐘已經勁多鏡頭

Sana pick權

娜炅

有冇LINK?

權F果然

Sana 蝕左咁多隻俾清純
總要食返件補數

就咁睇今場跑得唔快
點會估到之後接力拎第一

說好的體育豆真權

係咪完啦 我記接力聽日先有

留力姐
我諗

唔係掛

咁接力同短跑唔同既

原來佢地CUT剩決賽?

接力聽日嘅話即係可以熄直播了
佢哋都冇參加其他

短跑短到呢
幾分鐘就播完

C站

圖補充

原來直播緊

1張圖有4個都

依家男子保齡中

牙真個人好長鏡頭

冇啦
60M已經完咗

除咗接力仲有無？

唯有等下有無射箭睇

冇

車銀優同bobby坐一齊 睇到個對比

即係完
等6點

Bobby比較係我覺得唔錯既樣

6點要上阿嫲到食飯

照睇

清鈍喵

晏晝已經拜完年

牙純(2/2)
見到標題都知佢癲左

攞住部機上去睇咩
會比人屌的

好靚

Bilibili偶運直播間有蛙生日祝賀橫幅

年年都係頭幾日上佢到食飯
只係隔一條馬路

帶耳機 淨聽聲

咁癲食飯耳機
幫你現場直播

蛙生日v我都係咁
有得聽聲好過無

可以點現場直播?
哇屌牛油呀!!!

蛙喵

嬰喵with清

櫻喵with F

咁樣衰既

肥喵with 背後狗

邊個？

碌ling 橙衫個個

Bobby

叫大家睇showroom 同買pop up store 啲野？

清純+奶b

主要係賣廣告

Sales Ione

班仔碌完拎叫我

咩料

神童正喎

櫻蛙

終於拜完年 睇陣運動會然後準備睇sr

射喇射喇

60M已完

又係太忙冇追post showroom播d咩

未播

RV VS T團

IRENE

要重新再入去

seulgi

豆

淡定

當然睇女友啦 人地本命團

櫻vs nako

人哋都話both

將來兩隊對賽咁點算?

唔知點揀

世正

cut 左

Nako無得輸